黎緊上參加大學歌唱比賽

我有無機啊 練左兩年啦

推

掂曬 去馬啦

手土

應該可以贏勇氣大獎

借刀呀？ 獻醜不如藏拙

掂啦 溝死女 拎硬冠軍 紅左唔好忘記小弟啊

唔撚係掛

有無真心話

當去玩吓冇所謂啦

我認真啊

認真

唔識國語就唱返廣東話歌啦屌

音準

借刀借得好卑劣

音準有待加強
高音好飄
選歌方面
試吓唔好揀咁主流嘅K歌
你又唱得唔特別
跟佢地嘅唱腔但冇佢地把聲會好7
可以搵吓適合表現自己聲線嘅歌同唱法
你揀果幾首歌有啲自暴其短
一到高音位就好易飄走
連中音嘅句尾都會輕微咁飄移

參加比賽都係志在參與enjoy個過程
當係玩吓比人笑吓都冇所謂啦

但如果想表現好
真係聽多啲唔同類型嘅歌
搵啱自己把聲嘅歌嚟唱
你鍾意聽嘅歌唔等於你適合唱嘅歌
同埋搵返自己style嘅唱法同聲線唔好跟人唱腔
加油

聽日先 要訓教啦

乜撚野黎緊上參加

想